有無人見過一個灰衫黑褲既女仔

以我地最後所知既行蹤係黃大仙警署或者調景嶺彩明邨
一個灰衫黑褲既女仔 啡色長髮
問過黃大仙差館無拉過人

急！急！急！

推 急！急！急！

推

推 推 推

Pish

仲有無其他特徵

165cm 普通身材

最後一次出現係幾時

12點 鑽石山地鐵站分開

Push

女仔小心呀,呢輪無警狀態,小心老黑捉女玩禁室！

唔見左五個鍾 太唔尋常 我唔驚差佬拉 我怕街外人

有冇戴眼鏡、帽、耳環
任何配飾？

一定無事
推到搵得返為止

會唔會係其他警署拉左

幾點唔見先 你100%肯定佢係失蹤？

推推推

我成條觀塘線打晒電話

右手有三個黑色紋身 推

紋身有一個係小魔怪 一個係花圖案 推

利申唔係記得好清楚, 上次係咪有個由九龍拉左去元朗

我依家打

推阿

北角 秀荿平

係咪太陽花加把遮？....

巴打有咩消息？

你有見過？

巴打？有消息嗎？

推，再揾其他差館試試

push

唔firm 因為我識個廿尾嘅唔知瞓左定咩

用緊呢個袋

推！

P

推，一定搵到

推到搵到為止

仲未出現 繼續推

左手應該有條幾滿銖既pandora

或者戴住隻錶